En oh, mijn God, mijn God, jammer mij is.
Hij stak zijn stinkende lippen op mijn keel!
"Haar man kreunde Nog een keer.
Ze vouwde zijn hand harder vast en keek hem medelijdend aan, alsof hij was de gewonde en vervolgde: "Ik voelde mijn kracht wegsterven en ik was in een halve zweem.
Hoe lang dit vreselijke geduurd heb ik niet; maar het leek een lange tijd moet zijn verstreken voordat hij zijn vuile, afschuwelijke, minachtende mond wegnam.
